我老母繼大樹菠羅炒牛肉後又一力作

就係凱撒沙律醬炒雞肉

佢拎凱撒沙律醬當係白汁咁用

一出房門我就聞到陣垃圾房味

原來係碟凱撒沙律醬炒雞肉發出黎

我食完一啖成碟倒哂入垃圾桶

不孝子

圖

倒哂入垃圾桶,食左一啖我宜家個口仲臭緊

沙拉骨都係咁上下做法啫

凱撒沙律醬

慘過返印度

唔識食 辣撒

做得好
等佢好好反省

惺咁渣ga

一定要懲戒下佢

白汁炒雞肉都唔太正常wor

應該幾好食, 今晚試下先~

比D白汁你伯友享受下啦今晚

享受你老婆對奶好過啦